我因為會想同佢分手而自責

［借朋友ac]
佢對我好好嘅時候真係好好，
但接受唔到我任何負面情緒，我一頹少少就會燥我鬧我。
曾經我好愛好愛佢，我一直同自己講會忍到，我再愛佢多啲，佢都會對我好啲。
但係一直都繼續捱鬧，我覺得有啲辛苦。
但佢有時真係會好錫我，仲表現到佢好鍾意我嘅樣，所以我一有想同佢分手嘅念頭就會諗到喊，好自責點解自己會咁諗。

有冇巴絲打可以教我點做

如果下一個都忍唔到你呢？再分手？

你嘅負面情緒係幾負面先？如果成日負面的話係人都會頂唔順

我真係會改 真係會錫你多d
唔好同我分手啦

我唔係成日會放負，成日都幾開心，但有一兩次佢就會好躁

前排有一排chur嘅時候特別負，但過咗之後一直都幾開心，唔會成日放負但我有陣時頹少少佢都會好燥

當然可能有時有啲野你冇在意到，但就係影響緊佢既主因。例如你要留意自己平時既語氣，見到男朋友唔開心同自責嗰陣切勿表現出唔耐煩既口面，否則佢會愈來愈自責，認為自己比唔到幸福你。另外，你對住佢要盡量笑多啲，人既行為、反應係會互相感染，萬一你都係唔開心，咁大家只會累鬥累。

你既角色會比較辛苦，不過如果氹佢多啲，堅持落去，你男朋友都可以同我一樣走出心裡面既黑洞。